話你知點解要間中留意三峽大壩呢樣野

我知肯定有人一開波就屌柒我中國內政關我撚事

[狼來了][圖解] 若長江主霸缺堤，上海 蘇杭 合肥 南京 武漢 洪水全面進場

入面位樓主已經解釋左一冧既話邊d城市死人
分分鐘死幾千萬人
2019年中國經濟成長率係得6%
1992年改革開放以黎升幅最低
當然實際上肯定無6% 台灣19專家都講可能得4%

即係話
中共已經無錢維穩
更何況搞經濟民生

咁關我地撚事？佢冧左又唔會殺到黎香港
錯啦 港共到時一定會拎錢上去救濟
如果想香港有得救 就唔可以俾佢送錢上去
同埋班支那人肯定會衝哂落黎
咁就更加唔可以救中共
佢害到香港雞毛鴨血
上面一有天災人禍係絕對唔可以救佢地
有讀開中史就知 中國人忘恩負義 救完之後仲會捅你一刀
對敵人仁慈就係對自己殘忍

中國內政關我撚事

更加要趁佢病攞佢命

方便背刺

你估唔會捐錢上去？

香港人要做得三樣野：
1 燒佢維穩費
2 唔可以俾支那人衝入黎香港
3 屌柒港共政府有本地民生唔搞走去救支那

叫捐錢個班唔該連自己一齊捐上去

唔好好似圍頭佬咁ON9, 隔離屋有個日日鬧老婆喊打喊殺既白卡, 出街見親都係拎住酒樽周地柯, 你仲關我撚事??

Sure
如果唔係2047年都係死

捐你老母

政府好似已經捐左，有個19基金，振災專用，又唔洗批

漏左
4 向新疆西藏輸出革命

點解佢地咁在意圍村，圍村係咪有機會係佢地運錢既地方？唔係點迫使到警黑合作到出哂面同一直叫人唔好入村？中聯辦都出面要指示

有咩天災人禍真係1蚊都唔會捐

727 元朗見 對抗白色恐怖 反對警黑勾結！

咁只好出大招
就係唔好交稅

搵香港cap水咪關我地事

係唔會止千萬

6省都係人口密度超高既地域
支那係由細到大都鐘意係長江黃河附近生活，土地肥沃，所以人口比其他地域多

啲人話個霸灣左
有冇相睇下
唔係同支爆一樣FF到2046咁冇意思

我個po講既12個大城市人口總數1.2億，未計外省勞工同中小型城市(2線3線城市既人口有500-600萬)，總數我諗3-4億人受災

我捐 等佢地死哂我會捐d冥通俾佢地

自己去google map衛星圖睇啦
睇完衛星圖再開剛完工既圖睇

有下腦啦
有乜可能移晒位都無事

你找到衛星圖？

屌你伸手黨用google地圖用衛星視角搵返條閪霸啦DLLM
自己唔查係到問同伸手